純粹建議

記者會，整番條片，不停ＲＥＬＯＯＰ 中央支持警察執法，之後跟手剪接去警察暴行，粗口，話比人知中央支持緊係ＥＤ野